賀錦麗：過去幾個月有超過2億2千萬美國人死左

中國又贏,死淨1億多啲

James Woods笑鳩佢，係咪比拜登傳染左啲老人癡呆

條post twitter唔會推上去

有四萬like嘅，不過唔會trending

啲美國人會唔會話佢大吉利事

俾Thanos撻咗手指？
無咗一半人。

問我係咪仲生存緊

3分之2，美國3億幾人，勁過thanos

癡癡呆呆 坐埋一檯
同China Joe一樣

近墨者黑, 係真
痴得支那祖多

Is dementia contagious

可能佢計埋支那

驚世大發現

老人痴呆可以傳染

拜登又係講過2億美國人死係武漢肺炎

有冇人解釋下點解佢同拜登會犯同一個錯
唔會咁岩都講錯million咁巧合呱

可能同某啲香港人一樣唔識分M同萬

其實我唔識分Billion Million Trillion

笑撚死原來賀錦麗係on9

賀錦麗就新疆、香港等多個議題都對中國持批評態度。她去年曾批評中國新疆政策，並稱中國「不尊重香港人自治權利」，又指港府「對和平示威者使用過度武力」。

賀錦麗今年更與民主黨另一女性參議員吉利布蘭德（Kirsten Gillibrand），聯名敦促特朗普政府，就美聯社稱中國對新疆少數民族採取限制生育政策一事回應。環時指，美聯社報道基於錯誤和誤導數據，以及不可靠受訪者。

又贏